操你媽的

在麥克唐納德大喊天王老婆是大陸雞，是公用洗手間，真的有種說不出的牛b

( Show Blocked User - 癲狗廚子 )

支那狗

Block你老母